未來球隊連個球場去埋未來？

說的未來到底多久才來
成日取笑爺爺既下場就係咁，
會遭天譴架咁多位熱迷子